致 今日沒有罷工的港人

致 今日沒有罷工的港人

首先，我想先真心對大家說一句，對不起。

由今早上7時多， 一直有大量示威人士堵塞地鐵，駕駛人士於交通交通樞紐慢駛，加上各種公共交通公司職員罷工，包括過千名航空業職員罷工，引起港鐵嚴重癱瘓，交通擠塞。最後不少香港打工仔要用上幾個小時才回到公司，可能有人要多次轉車，可能有人排了個多小時巴士渡輪，可能有人在龍翔道塞了半天，可能有人用了數百元坐的士上班，為此我們深感抱歉。

你們可能不明白，反對政府惡法，無必要影響到大眾市民。但是，早在兩個多多月前， 因為政府對民眾訴求的冷漠態度，警察的濫權，黑幫的為虎作倀，民眾的怒火跟本按捺不住，時代革命的火花已被燃點起來。不合作運動，罷工，是和理非的最低成本。你們會有著千百樣理由不能響應罷工，但我們希望你們明白我們的訴求。你地今天為了上班付出的汗水，比一眾年輕人，為了香港未來，我們的家所付出的血汗，前途，跟本不能比擬。他們為了香港不被中共政權入侵，為了我們僅餘的自由，甘願走上街頭，冒著坐牢10年的風險去憾動政權。你們可以對他們有著怒火，但半靜過後，請細想誰是始作俑者，誰的處理方式，才可以令風波平息

你們可以對我們發怒，但我們只求你們原諒，並把怒火轉向真正壓迫民眾的政權。因為只有暴政，才引致今天的局面，而今天，不會是最後一次罷工。

被壓迫的香港人 上